# В JS сущуствуют типы данных :

number для любых чисел: целочисленных или чисел с плавающей точкой; целочисленные значения ограничены диапазоном ±(253-1)
bigint для целых чисел произвольной длины.
string для строк.
boolean для true/false.
null для неизвестных значений – отдельный тип, имеющий одно значение null.
undefined для неприсвоенных значений – отдельный тип, имеющий одно значение undefined.
object для более сложных структур данных.
symbol для уникальных идентификаторов.
== - нестрогое равно преобразовует типы данных дл_ их сравнени_. ( 1 == 'admin') - true
=== - строго сравнивает типы данных без их преобразровани_ ( 1 == 'admin') - false
# Логический оператор

 служит для сравнения данных:
оператор || или;
оператор && 'и' ;
оператор ! ' не' ;
